這夜我們都是日本人

開定先，今晚明顯高波蘭一班波，拎7分晉級無難度
一齊為日本加油，我們都是日本的走狗 😂😂

咪燈

讀你幾行字都feel到好尷尬

咪係囉， 波蘭一定大炒川島

咪撚喺度燈

撐波蘭 撐司機

燈勿撚呀

行開啦又燈

咱們是中国人🇨🇳